買實金邊度最方便，同信得過？

銀行

LIHKG 金銀幣討論區

恆生總行金條現貨!

日日開新post 問

俾你地班友買哂

恆生銀行，去分行訂， 幾日有
買賣差價最少係9999 金條，5兩一條， 7皮幾一條。
或者金幣就有大有細

【國際路線】全世界印依款標語